前美軍軍官: Texans Stand with HK 眾籌呀!!!

如果大家有join twitter都應該一定識得Robert Spalding / 有睇過佢訪問
如果無睇過可以搵黎睇下 佢個人都傳奇 係中國住過識中文嘅美軍
身為反共中堅之一 佢有公開小Lebron Shames
現正crowd-funding緊 預備再派衫比NBA觀眾Stand with HK
特別背面加多句串奶共占 叫佢尊重自己國家美國
眾籌開咗一日但離目標金額仲有一大段距離 同我推爆佢

順手幫佢宣傳埋佢本反支新書 反共中堅要好好懲罰

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

推

留名聽日籌！

【行動post】聽日3點尖沙咀見！

咪撚唔記得10月31呀！
831兩個月！
太子靈堂！
太子靈堂！
討公道！
唔好比佢地死唔眼閉

puuusssh

push

Push

ffs
又騎劫香港

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：

ffs又騎劫？

respect national anthem 果句如果無理解錯佢含意, 係講NFL單野
係白人vs黑人
基本上又拉左種族問題入去

你反對美國人出聲幫香港？人地唔出錢都要出力，要幫你搞眾籌同派衫啊？

係呢單，唔關NFL事

nonono 呢單先岩

LBJ咩原因咁做都好 係咪同NBA事件有關都好
為咗stand with HK都要推啦
as mentioned 個general書都出埋 一向反共&關注HK
唔關咩種族問題事

將HK同Texan同NBA fusion埋一齊，正。

佢應該講緊 Lebron James 早幾日唱國歌尾段時走開同大叫。派衫嘅三場賽事都係Lebron James嗰隊（lakers）

搵啲唔係P牌幫手推

我自己都係P

thanks
柒左自膠

個general d tweets 我都有追
typical right winger
所以見到佢講Anthem 先咁緊張

推呀

推番上去

就算far right都唔理啦
支共敵人就係HK朋友

40萬港元

上次無咁多?
我見佢呢D有頭有面嘅推得唔會伏掛
可能因為佢想派3場 所以個fund要大D

幫樓主post埋佢人個twitter俾大家自行分析支唔支持

呢個都正 係長D

本來FOJ繼續佢自己抗爭議題好地地
就因為佢發表「不明真相既Morey」
先會暴露左佢既偽善

Support

ONLY black lives matter
shut up & dribble

p

$50000 美金派38500件T-Shirt.

$1.3 美金一件。

GOALS:
-By Monday Oct. 28 have 10,000 t-shirts printed (Made in the USA) in advance of the Nov. 1 game being played in Dallas. That arena has a capacity of 21,000 seats.
-By Thursday Oct. 31 have 10,000 additional t-shirts printed for the Nov. 3 game happening in San Antonio. AT&T Center has a capacity of 18,000 seats.
-By Sunday Dec. 1 have 18,500 t-shirts prepared for the game in HOUSTON on Jan. 18 so that there is one t-shirt available for every seat. Let's send a message!

大家幫手

推

（支援新疆）今日你唔支持新疆人 他日外國都唔需要支持我地香港人

nah, far right 唔可以encourage

steve bannon 點睇?

Sunday Dec. 1 have 18,500 t-shirts prepared for the game in HOUSTON on Jan. 18 so that there is one t-shirt available for every seat

得咁少人推？

推爆佢

掛住個總數冇留意最後 “one t-shirt available for every seat” cut off 咗

差啲想block左你

幫手

cap少咗句就要block

幫得就幫

真美軍來了
不過唔係帶路 係眾籌呀

勁

我都已經 highlight 咗 兩個10000同個18500啦

德州CLS

幫手推

咁撚多眾籌既

空氣推都推

Pish

要錢呀

道左廿蚊美金..

唔係你 我睇錯,係講40萬嗰條友

咪係 唔知咩意思 全球登報都係咁捐啦

pish

想幫 但自己係學生 呢排太多眾籌 已經無乜錢 下星期出糧再捐

推
推
推

留名聽日攪
一定要捐

捐左15蚊

樓主你聽日再po過呢個值得支持
不過好似宜家冇乜人瞎

記得唔好跟default比個網抽15%

foj 鳩叫左乜？

好似係Let's go
但重點係佢隊員仲企定定 佢已經鳩叫緊

但係都有人話係last note of the anthem 唔算disrespect

推~~

叫let's go 好似叫fck pff

thankyou sir

幫手清算cctvb
同埋聽日見

應該係let'go
如果對國歌fuck off 佢應該真係要去打CBA

tui

求法律jj

[禁制令]禁止警察改裝正規制服

This way sir

呢個要推！

課啦！！！！！

平時就應該冇乜嘢，最多啲評論員講幾句，但係LBJ啱啱講完佢啲中國偉倫先至俾人發大。

pusj

唔該眾籌左大專學界同gphone先

無計 人格破產就係咁

link?

有比呀

大家推下

希望有多啲season ticket holder 攞咗然後每一場都着

Tui

推。一定支持

最好平時生活好似我地當soc tee咁hea著埋

自推

推！

Shame

課金啦 我都課左！

比比比

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀為今次運動發起全港ss性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

想睇

一推再推！

Pushhhhh

本事沒有,脾氣不小.

課咗

最強洲份

三場加州LA Lakers比賽：
兩場對Texas 隊，一場對加州San Antonio，都係大洲嘅球隊比賽。

手機響鈴來留名

就快 1/5

課左🇺🇸

Pish pish!! Btw呢個同fb page TX4HK係兩樣野嚟

反支共

yes sir !!!!
we are stealth warriors !!!

大佬 德州同智利旗好似 咪send錯

早排見佢上FOX 支持香港人

General

我都係由佢share條link cap圖

百事可樂做咩事

WTF

push! 已課金！

其實文宣手足宣傳圖咁靚，用黎整T-shirt都得啦

Texans 應該眾籌槍械黎香港

可以twitter揾General講
不過佢跟香港都跟得好貼 應該都見過d圖但無諗住用

己課

美國白衫人

11.2 維園見

習近平，甴近平， 曱甴王

Push again

推 人哋咁有心

More pictures from last night! The young boys had just learned about the pro-democracy movement in their class! Amazing work, let's keep it up! Thank you

正 由young boys開始connect

堆到隻隻連登仔都要見到

對支那有戎心

捐左, 呢個好似冇乜人留意

推~~~~

香港人大把錢，推

平時唔落場既入黎贖罪啦喂

今日出糧，我呢隻剩係識返工的港豬好多嘢要做

眾籌買衫不了。你話眾籌美軍我全副身家都可以。

why not both
攬炒巴都係由眾籌登報開始令國際關注

因為而家已經係五個月後，有子彈飛發生咁多事而家嚟買衫？買軍火我ok ar.

眾籌出兵救香港得唔得呀